覺唔覺Dickies係啲窮人先會買？

垃圾牌子 mk垃圾人先會買 貪佢平 狗都唔屌 認住你身邊/係街 見到著dickies 既同學仔/路人 放心指住佢黎笑啦 反正佢著得咁既垃圾 都預左比人笑

算尻數啦~我都係著緊菊花牌

小妹喺韓國買好平 當底衫著都抵啦😂😂

好撚柒

初初都覺
但係著落覺得啲質地好棉好舒服
唔知點解覺得樓主好大陣酸味

Vans 都係

弊在啲人 以為自己好型 著出街都夠膽死 人唔笑 狗都吠到聲帶受損啦

Dickies 都洗酸 笑撚大呀囡個口

Dicky😂😂😂

你一定係成個衣櫃都係dickies 仲要ig搵人代購果啲柒頭

個人幾型都無用 心口有大大個dick字 余文樂着都核突啦 （雖然文樂本身都柒下柒下

dickies除咗褲之外 其他不了

家吓著平嘢都要俾人屌

連登仔： 全世界著咩都係柒， 自己最型

睇黎連登好多窮鬼 心口大大個dick字都當係寶 核撚突呀

我無叫人唔好著喎 咁呢個世界唔係個個人都咁有錢既 佢地要著咪著飽佢 只不過 我係話 著得既都係窮人 係濃厚嘅階級觀念之下 笑下唔得？

係咪窮就唔知 但個名真係好撚柒
仲要大大隻dickies寫向心口

咁咪hit中啲窮人心態囉 就係貪佢大大隻字寫到明佢著dickies (呀 係牌子野呀）

Dickies x niko and果幾條褲好正wor

大大隻dick字係件衫上面真係買唔落

毫無設計可言
Fyi：做設計（曾經）

我講個cutting 雖然無得同high end野比 但千幾蚊買佢條cropped pants都幾抵著

只能講，您值得更好

細牌你都理 一定係你比人笑著得柒

踩板對dickies褲有情意結

想g樓豬平時著開咩衫

反而superdry先係 公屋仔最鐘意一車車咁買
咁又係鬼佬u記

無論牌子係大定細 係柒牌我就會屌

褲腳好闊

唔答 怕自爆

點知原來成櫃Uniqlo GU呢D平價野
五十步

Superdry 既t shirt 都係一撚柒樣道理 都係柒
Windcheater另計

洗唔撚洗著到成身supreme先可以出街

笑死 呀囡唔番工 收入都高過你 我用平價野 笑死

覺
真係冇錢/MK仔先買

無講過supreme 好 btw Supreme 好撚柒喎雪山 唔撚明點解啲人買得落 box logo又無新意 轉一轉顏色又有傻系買 好似果個yes yes yo youtuber 著撚到成身supreme以為自己好撚型 諗下自己個樣先啦 個面型方撚到成舊麥樂雞咁 拎啲錢去削面啦 唔係著到成身名牌就等於型 但著dickies 就一定柒

認同樓主,真係好撚柒

負皮嗰啲係咪着緊dickies

Must be

Thanks bro

全屋長短褲都係呢個牌子 又扺又正

有咩唔柒

眾人皆醉post, 咩牌子都可以代落去

你最醒

你男朋友

我都知

我覺得dickies俾人着到公廁只係因為韓版大量流入香港，啲ig shop又狂sell

利申：香港未出專門店嗰陣已經著緊 除左韓版之外咩版都有着

韓版款真心唔靚，流入香港整臭哂個brand

韓仔果條線跟本就柒 冇見過韓國人著 係香港人當寶

著過美國dickies未

曾經買過一條褲
好厚身下 無咩特別價錢都好普通唔明點解咁多廣告

除左ig shop 香港邊度有dickies門市 想買下1,2件hoodies

買咩衫關你咩事

係呀貪平呀why not

Dickies係外國都係比窮人著 清潔工啊 地盤啊都係著佢 型唔型自己諗

Dickies 喺美國係地盤佬制服

中學生咪會買

利申十年前中學買過

Dickies呢個牌子的確柒咗啲
但咪笑鳩人啦

timberland咪又係地盤鞋
運動衫又唔通做運動先著得？
dickies平靚正 板仔最愛

所謂韓版dickies 係假既
Dickies無係韓國拎trademark，係韓國果到d人係果度註冊左個trademark同韓版Evisu 同一道理，好似大陸做法咁， 唔信google或者send email問dickies

即係樓主見到果d人同埋ig shop有賣既所謂韓版都係假既

5年前著呢啲垃圾mk牌出旺角銅鑼灣都會比人笑
連登仔就吹棒

有出呢類產品就代表係一個唔靚嘅brand ？
只可以話佢有出一啲比較專業嘅工衣產品
更何況啲地盆佬可能仲有錢過你

小妹見唔少韓國人都著dickies wo

等於周街有uniqlo咋嘛😂😂

你哋會唔會笑人著uniqlo?xd

美版都有收腳款
唔係873

利申夏天日日著

樓主
你咁有錢 我又想知你平時着啲乜出街

Dickies都俾人屌 咩牌子都唔洗著

Dickies 呢個牌子本身就係整黎比工人階級着
踩開板就明 又平個shape又靚又耐磨
873

樓主平時著開乜？

你眼界都幾狹隘 dickies就一定等於韓版啲垃圾貨
美版啲工裝粗著勁抵質地又好
反而係你啲戇鳩先會咁介意啲牌子cheap唔cheap

Dickies 仔 比埋藉口你 話踩板情義結局撚住著dickies 哈哈屌你老母palace有冇聽過呀 踩板介唔係只得dickies 死窮鬼唔買dickies 都可以買其他選擇lor

無話韓唔韓版 本身就柒

我覺得幾好著

咪臭係 工裝jacket同褲先係人地最出名
衛衣同tee就

你地啲地盤佬 乜都話好著架啦

我隻牙唔識嬲
我着開個啲驚你唔識

請講

Plus, gosha rubchinskiy, noah, palace, even 係supreme 都better than shitty dickies

我隻牙唔識嬲

Yea we all knew, dude you’ve mentioned it twice.

Fog givenchy vetements

荃新有間專門店 成撚日打折 d衫又柒 好少見佢有生意

我係睇唔撚過眼你個戇鳩
着dickies又係窮撚 我真係好想見識你着咩咁有錢

Fear of god and givenchy 比大陸人搞到低質晒
Vetements 算係叫清泉但前排同reebok 出既都係不堪入目 btw 點睇smokin kills啊bro

咁因爲著dickies既真係窮撚 無得拗架呢樣野

果時著去美國俾個fd笑7
話呢個牌子係果面淨係得清潔工人著

一件Channel貴過你全身 講完 我揸緊架車你不食不住做十年野先可能岩岩好夠錢買到.. 一隻手錶既價錢 已經值錢過你錶行卡同密碼 講完

On9 iphone auto correct... CHANEL

Smokin kills我唔中意
Kith又點睇ching

總之 我再重申立場 大家唔洗嘈 我就係睇唔起dickies

咪就係
酸啲咩

嗯 不過我冇乜必要係到同你鬥

我係睇唔起dickies 呢個牌子 同時睇唔起著dickies既人 又唔係話你 除非你係啦 你無需要對號入座 我立場唔會改變

我真心 俾你幾有錢都好
你呢啲連一件衫都要比既人既價值既人 真係好狗眼看人低

打咩折 新移民？😂

唔洗新移民啦
新一代都用晒呢啲字眼

想睇下你部車同手錶

人襯衫架姐
好過毒撚著到成身aape supreme仲柒
係型既著純色都型 唔明dickies有咩好屌

同一間公司黎

知你威水啦 買乜都要理

靚仔》All

其實余文樂好大陣mk味

屌岩岩打完上一個留言，一昂高頭就見到對面條仔著住Dickies 既hoodie

3年前已經買左加大碼Dickies短褲 又點睇

利申個時見啲黑鬼咁著幾型

不過班大學生著Dickies好似制服真係好撚柒

好撚貴哦，比唔起

講真... 牌子真係咁重要
根本係身型行先

做多d運動啦
著u記都型過班mk 7下7下啦

窮人先留意人地著咩牌子衫去評價人地窮唔窮

好著我著開aape

早排12月有開倉
$50一件短袖T恤
買黎當睡衣都抵

3年前你覺得唔7咩

咁樓主出街見到人著記得要指住人大大聲笑，唔笑就死全家兼生仔冇屎忽
利申：冇買

一直都唔係咩貴野黎

dickies闊褲先正
mk tee 衛衣行埋一邊收皮啦

岩啊
咪撚著啦
著到變哂公廁

利申 著美版

受損就要睇醫生喇 仲吠

Champion 同 dickies 邊個公廁啲

識貨Ching

你唔比有錢佬鍾意呢個牌子？鍾意一個牌子唔一定佢價值

*價值高